曼聯不愧係英超之王

香港時間4月8日消息，國際足球歷史和統計聯合會（IFFHS）近日通過官方網站發佈了最新一期世界足球聯賽排名，西甲聯賽以984分排名世界第1位，哥倫比亞甲級聯賽排名世界第2位，法甲聯賽排名世界第3位。中超聯賽以411.5分排名第36位，較上期提升20位，在亞洲聯賽中排名第3位。南韓K聯賽排名世界第18位，亞洲第1位。沙特阿拉伯超級聯賽排名世界第28位，亞洲第2位。

國際足球歷史和統計聯合會（IFFHS）是一個得到FIFA認可的足球數據統計機構，該機構發佈的世界足球聯賽排名每兩年更新一次，本期排名採集的數據起止日期是2016年1月1日到2016年12月31日，共有80個國家的聯賽入圍。該結構官方網站中稱西甲聯賽是世界上最強的聯賽，擁有皇家馬德里、巴塞隆拿、西維爾和馬德里體育會，西班牙球會在所有洲際比賽中排名第1。哥倫比亞甲級聯賽排名第2位（2012年排名第21位，2014年排名第9位）。

法甲聯賽排名第3位，德甲聯賽排名第4位，阿根廷甲級聯賽排名第5位，英超聯賽排名第6位，巴甲聯賽排名第7位，意甲聯賽排名第8位，比利時甲級聯賽排名第9位，土耳其超級聯賽排名第10位。墨西哥甲級聯賽排名第11位，奧地利甲級聯賽排名第12位，荷蘭甲級聯賽排名第13位，葡超聯賽排名第14位，捷克甲級聯賽排名第15位，塞浦路斯甲級聯賽排名第16位，巴拉圭甲級聯賽排名第17位，南韓K聯賽排名第18位，希臘超級聯賽排名第19位，俄羅斯超級聯賽排名第20位。

成功帶領英超排第六位

曼聯

oranges

5第係阿甲

又吾系四弟=.=

哥甲第2
迷哥又贏

上面咪話今年阿5弟囉-,-
好準

用咩做標準
韓狗咁高?
除左西甲第一其他得啖笑

你問我我問邊個

死Milk狗又笑我地暴聯

垃圾死獌狗

反曼聯=垃圾

幾時有笑